#
 
ประกาศ
ร่วมมือ
เพิ่ม
ขีดความสามารถ
วิเคราะห์
ข้อมูล
IBM
 
Cisco
 
IoT
 
#
โซลูชั่น
โซลูชั่น
ข่าว
สั้น
ทัน
เหตุการณ์
ครับ
สัปดาห์
ประกาศ
ร่วมมือ
ระบุ
พัฒนา
ระบบ
สำหรับ
วิเคราะห์
ข้อมูล
ทำ
ผู้ใช้
งาน
ผลิตภัณฑ์
สอง
บริษัท
ทำงาน
สะดวก
ภายใต้
ตกลง
ผู้ใช้
บริการ
สามารถ
เข้าถึง
บริการ
นำ
เอา
ข้อมูล
อุปกรณ์
สาย
วิ่ง
บน
โครงสร้าง
วิเคราะห์
ระบบ
แทบ
ทันที
จุด
อุปกรณ์
ตั้งอยู่
ระบุ
อุตสาหกรรม
อย่างเช่น
โรงงาน
แท่น
จุด
เจาะ
น้ำมัน
บริษัท
ขนส่ง
เหมือง
แร่
ประโยชน์
ร่วมมือ
ครั้งนี้
ร่วมมือ
ทำ
คู่
ค้า
คน
ทำ
สอง
บริษัท
นำ
เอา
ผลิตภัณฑ์
มาร
วม
ขาย
ง่าย
ที่มา
IBM
 
Cisco
 
Internet
 
of
 
Things
 
IoT
 
data
 
analytics
 
IBM
 
Watson
 
IoT
 
Business
 
Analytics
 
Cisco
 
edge
 
analytics
 
IoT
 
Cisco
 
Watson
 
IoT
 
IBM
 
